<爆> 6000 棟強制檢疫人士居所list

中西區
將軍澳
.....
多到七仔咁
梗有間響你左近

P推x1

P推x2

P推x4

P推x5

又開多個post...

P推x6

開咗咩原來

自膠sor